新鴻基旗下物業管理 - 啟勝管理服務有限公司

求沙田友證實 沙田新城市所屬物管公司
睢準好再加大火力

=========================
啟勝管理服務有限公司
地址 : 香港灣仔港灣道30號新鴻基中心2301室

聯絡我們

Push